美國新一屆國會開始左 , 賀錦麗辭職未 ?

1月6 日用咩身份參加會議 ?

總統

好似重宣誓左做議員

嘩屌

又話一月六例行公事

犯婦人

自己確認自己做副總統
果然同支那果句自己動手豐衣足食一撚樣

聽講賀錦麗就任左新一屆參議員

玩咩？ 比侵反cup辭職咪on9？

佢重選未又係佢贏